有日森林有三隻野生動物，分別係猩猩，獅子，同老虎搞入學，知唔知邊個冇錢要申請grant loan?

係猩猩，因為野猿申資助

😂👌

咪煩啦

...

即刻有答案我鐘意

😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌😂👌

😂😅😅

唔掂

馬仔搞乜嘢

ok

Ok

呢個都ok

例牌正皮咗先

🤗🤗🤗

溫書

8/10

事/10

🐵👌🏻

猿唔係猩猩，負皮

猩猩唔係under猿咩？

🤚🐵🤚